[小圈子][toys]LA LAKERS 討論區 II

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

Julius Randel!!!!🐄🐮

屌

我既J圖呢

加左比你仲想典牙
原來串錯字

成日話DLo unproven 要換，咁攞去換個unproven 嘅3rd pick pick個tier2嘅JJ把撚呀

啲人都癡撚線
唔知邊個話人盲撐dlo
跟住攞數據你就話人打飛機
仲有做mentor 唔係唔得
但係落住咁高人工做mentor 就有問題啦

傾數據同有無睇波根本係兩回事
有睇波一樣可以傾數據
唔通又一刀切話拎 dlo per36 數據出黎講果班人 = 無睇波？

非黑即白
話佢地暫時表現未夠說服力證明到自已係 potential franchise player 呢點理性小小去睇有咩講錯
唔通你支持拎 dlo 去 trade AD 又話你「睇唔起隊波啲人 點解要捧隊波」？

拎KG同俄比

我從來無咁做過

咩立場問題 反羅舊登都一大堆
嗰時咪又係好好地咁討論 大家都傾下咁
但你就一嚟攞啲數據係咁踩我湖啲球員 踩到一文不值 然後就要個個都信晒數據
最重要係舊登猢不嬲都係俾公海杯 仲要俾人爆入po搞事 你就因為大家意見唔同 出去搵嗰班人幫手 大佬 人地笑柒你咋 你當人fd

mentor唔係問題 但都要睇幾錢 你睇kg嗰啲會唔就攞你16m一年去教新仔 仲要係教足4年呀 由頭到尾 俄釘嘅問題係份約大貴 唔係個球員問題 一年兩個攞30+m去做mentor 合唔合理 如果清得走 我平啲簽個veteran返嚟咪都做到佢地做嘅野 咁點解唔清得
如果你又話有戰力咁就自相矛盾 唔多講

牛

答未呀磚家

當今年 draft pick 都係 core 唔換走
湖幾耐先 contend 到？估計三年到？
湖係唔係唔清 cap 就簽唔到 FA 加強即戰力？

你識條春dlo 係tier 2.999999999999 round做tier 2
Jj係1.000000000000000001round 做tier 2
雖然大家都係unproven同tier 2
但係兩個級數
Ok?

AD喎 近年數一數二既後生內線喎
但係你話用dlo換nba都未打過既pick真係唔支持

trade value?

咪撚成日偷換啦--

長知識了

我幾時有話人「攞數據打飛機」？
你有證據嘅拎出黎比大家睇下

唔需要考慮清約嘅代價？
如果免費可以 trade 走佢兩個張約，有邊個反對？

上個po先講完--

咁你拎出黎比大家睇下

你不如返隔離個po啦 呢到唔啱你

未打過NBA 嘅JJ 已經比你講到trade value 大過DLo

唔好同我講咩潛力上限呀，JJ tier2 㗎咋
你咁講嘅個個tier 2 嘅value都大過DLo

要 咁攞一個人講大年 一場nba都未打過嘅pick2去換點都好過 打咗2年 熟悉個system點run但又唔係差嘅新仔，即dlo

如果你話個爭議係用 dlo 換 4th pick，咁都可以理解
之前係講緊用 dlo trade butler 加送走 mozgov/deng 張約，同埋話 dlo ingram 未好似 towns 咁證明到自已係 potenial franchise player 都比人插 wor

計我話就操下班後生仔幾年 清約唔洗咁急
7s the process

你講哂 年年draft都係core咁幾時tank完呀 現隊young core份約唔會升？ 釘俄食緊cap 想問係釘俄同young core隨時想加人工同時點有cap簽fa

不如你講下數據可以表達到啲咩？
數據可唔可以顯示到一個球員對球賽節奏嘅控制？防止隊友過多嘅腦衝？無腦嘅單打？
數據只可以反應嘅人一個球員嘅穩定性
dlo同bi 一個打左兩季 一個打左一季
對年輕球員黎講 穩定性不嬲都係問題黎架啦
同埋佢地面對嘅係依家NBA最具統治力嘅位置 sf/pg大部分都係全聯盟黎講嘅all star
唔好拎towns黎同我講 根本就唔同位
要對比不如拎啲同位置 差唔多年齡嘅講
有邊個比我地有嘅個兩個好？ 一個一場NBA都未打過嘅但你就認為佢係proven左嘅bs？

ok
同一道理，我可唔可以話 Randle trade value 大過 2nd pick？
咩咩 tier 呢個 strawmen 套用係我身上根本唔合理
我有講過話因為 Lonzo tier 1 JJ tier 2 所以一定要 draft Lonzo 咩？

換butler其實都作用唔大 換完butler我諗最多都係西岸爭入playoff 做唔到contender之餘jb等老左回塘仲無埋dlo 一係就徹底d博哂落後生仔到算

咪撚轉移講波囝，講緊你舉腳贊成DLo<-->3rd pick

無論係 2nd pick 又好，dlo 又好，ingram 都好
繼續用班新仔做 core 根本無需要為左清約而 trade 佢地
我根本無講過話要 trade dlo 清約但係又繼續用新仔

新post第一個女星留名
Elkie世界第一

派左膠(￣∇￣)

條友係咪人格分裂
上個post就話人拎住個per 36打飛機
今個post就話自己無講過

之前一直吹奏粒ball 又話佢係tier1 講到好似異樣咁罕有 唔draft佢係我湖笨柒
依家又講到雖然佢係tier1 但係我無話一定要draft佢

唔信你去睇下未來幾年 cap space 情況係點
mozgov + deng 兩份約只係佔唔夠 35% cap
成隊波得 clarkson 一份 non-rookie 長約
你簽份 30% 頂薪 再簽多份 25% max 都唔需要驚交 luxury
到要續 ingram 同今年 2nd pick 果時，mozgov deng 已經完約啦

紅字：咁姐係你支持 trade 新仔換 proven players？

你上post先講到換多個pick

支持
Pick fultz/ball/jj 都好

你記唔記得我係用數據講咩先？
我根本無話過 ben simmons 係 proven

個 idea 係 trade butler 然後 FA 簽星，唔係得 butler 一個 core

係邊個係咁講咩 JJ tier 2？

既然係咁，點解你搵唔到證據？

換 pick 同清約兩件事黎嫁 wor

明明之前先講到Fultz同波差距唔大又話chad Ford 好撚可信
而家又話套system套係你到唔合理
你個嘴應該比自己打到腫撚左

自己講dlo換3rd pick就打哂飛機 拎數據講到,
pick ball jj好撚勁咁 又講清cap唔急 到之後又提dlo+deng trade jb清cap 你到底講緊咩

Ball真係>fox

留名

主呀，我願意用呢度班毒撚一世冇女，黎換Lakers pick josh jackson

咁撚毒既你條撚樣
好彩我有女

曲線逼人迷波

我從來無講過話 JJ tier 2 所以湖唔應該 draft 佢
不如你搵證據出黎打腫我個嘴

你係咪唔識分 trade butler 清 cap FA 簽星 vs 繼續做新仔做 core 嘅分別？

咩料今年頭三pick trade value 高過dlo 仲有疑問？
你拎do 同76ers trade third pick 人地點會show 你

咪撚轉移視線啦屌，而家淨係問你信唔信個表呀？信嘅就解釋下羅<-->3rd pick點樣合理

咁係想邊面 你講左你想點

個表值得我地球迷參考，但係唔應該信足
我的確係認同 3rd pick trade value 高過 dlo
唔信你搵下我有無講過話因為 chad ford 排 JJ tier 2 lonzo tier 1，所以應該 draft Lonzo
我直頭話放 Lonzo 上 tier 1 係好 risky wor

解釋下未打過NBA tier 2嘅JJ點樣一定>打左兩年同樣tier2 嘅DLo
淨係想講條友跟本就扮理性數據撚，但自己跟本站唔住腳

新post第二女星留名
Nayeon世界第一

出現了

trade butler 姐係代表想短期內 contend，所以有需要清 cap，等 FA 可以簽到更多星，加強球隊實力
繼續用返新仔做 core，有需要補強但係唔會簽到好多星，未來兩三年 cap space 可以處理到，所以無需要犧牲 young core 去清 cap
真係咁難明？

我唔撚明ball first work out 可以chur到冇氣 之後講到ball好掂 打過兩年既dlo差得過未入nba既jj

咁講有咩問題？
姐係連參考都唔得？

你講左你想湖人行邊條路先 咁好難討論 唔想清trade young core清cap 但可以trade young core換過young core 喂 不如pick完下年用黎trade 肥奧個仔啦 有料到呀

無追你地之前d 罵戰可能有人講左
但大家調轉黎諗
大一dlo 黎到今年draft既話應該無頭三

支持行呢條路

大一DLo入唔到今年頭三=/= 打左兩年嘅DLo會差過而家個JJ wor, 兩個概念黎，仲未計JJ會打成點，起碼DLo叫打左兩年中規中矩啦
一樣係tier2

呢兩年既do 進步低於預期唔係應該算係公認咩
就好似張六合彩開左一隻字但唔中
jj/ball 就未開一樣

唔用羅/BI/second pick 點清cap? 清左又點用新仔做core?

我一向支持行 trade star contend 條路，所以我三年前先咁支持 tank 到有足夠 asset trade 到勁球員，去到今日一樣有大把湖迷反對 tank
trade star 清約同繼續用新仔但係要犧牲 young core 清約根本係兩回事
上面個個老屈我論點，你睇下有無人拎到證據出黎

唔洗清啦 等佢完約算

係呀，認同呀，問題係JJ只係tier 2 冇保證，tier1 保證坐底all star

唔係

okafor 又係另一個例子
呢個 moment trade value 都唔知換唔換到今季 top 10 pick

agger 清黎做咩
勇士又有排威
等到到期合同先trade 啦

啊不去也不來師兄你明啦

係呀，所以咪話條友都唔知自己講咩
一邊又話我地新仔trade value低
一邊又話要清cap
一邊又話用返新仔做core
唔用新仔真係清條撚

你解釋到未

進步成點先叫符合預期？
要第二季就變到curry cp3咁？

太長唔追post 唔參與你地罵戰

解釋咩？

第一季要搭住高生 第二年先正式擔旗 有無能力進步至少要睇埋黎緊果季

羅tier 2 打左兩年NBA表現中規中矩
JJ tier 2 未打過NBA
兩個都係unproven, 點樣一口咬定JJ value> DLo

dlo 呢種類型既pg，要長時間浸
分分鐘要到第四五年先有野睇

黎緊有無得打一號位都唔肯定啦

因為 dlo 打過兩年但係表現又唔係好好，JJ/Lonzo 白紙一張
仲要考慮未來幾年需要續約，NBA 一向都係咁嫁啦
Porzingod 一樣係同一屆 tier 2，人地表現好，所以 trade value 高過今年 3rd pick

所以我前面咪問你 randle trade value 係咪大過今年 3rd pick
Randle 一樣係 tier 2，表現唔比 dlo 差好多，仲打多一年
咁你會唔會話 Randle trade value 高過 3rd pick？
你走去拎其他球隊 4th - 7th pick 都唔會 show 你

根本對人唔對事，一味話舊登個陣點點點
跟住就直接連人地個point都唔睇就ban鳩人地個套
z

奪冠有兩條路行相信無人反對，
一種好似勇士咁養youngcore，
一種好似火箭咁不斷用assets換現在，
兩種都無對錯，只係班真湖一唔係行佢地自己個套就起哂鋼

對於湖人現階段重建仲係無乜大起色既情況下，
見本身定既core(即係dlo)發展唔似預期，想換個新core再搏過有咩問題
仲要無人話賤賣dlo，定係換大年top pick都已經叫賤賣

你覺得por仔真係打到超班？
dlo係進步冇預期咁好 但冇你地講到連個3rd pick都不如
同埋個重點係jj嗰啲一場都未打過 你就訓身用自己最有用嘅新仔之一去換
到時jj進步同dlo差唔多 你又攞去換19年嘅pick 再揀多個新仔 再期待下一個入嚟進步神速

係因為個所謂大年嘅top pick一場nba都未打過
同埋點先叫預期 klay curry 追芒嗰啲頭兩年都唔係好 咁佢地發展得似唔似預期
你攞個打咗兩年算係咁 再加溶入個system打嘅新仔core之一去換過零nba經驗嘅rook
咁樣冇人可以fit到你預期 你預一兩年個個irvieg foj擔大旗 應該要換幾次 即係jj打兩年發展得唔多好再換 換到啱為止？

唔覺得好不似預期 今年先第一年揸旗 仲要所謂不似預期已經係陣中最好果個

por second year 仲退步左 咁都吹到打得好好

咁如果照你咁講，所有新仔新人約頭兩三年都唔應該trade
問題係dlo打左兩年都無乜特別impressive，
bi打左年起碼都有d野睇下，
相反dlo身體質素唔係好個班，bbiq,vision個d由draft佢到依家都係失望多d
換到個jj，起碼有身體質素，打到防守，
同埋jj既可塑性比起依家先叫dlo轉型應該好唔少
某程度上我覺得係要換到岩為止，一路話要養young core唔即食既係你地，跟住又經唔起時間考驗無耐性
或者咁講，76ers見MCW拎左roy咁係咪應該重點培養

都係個句，唔係話佢打得好差而要賤賣
只係當初有ok4唔揀揀佢係睇中佢作為pg傳導既sense可以做leader，
但係依家更加似既係一個scorer only

講真，如果無任何trade offer

幾impressive喎 又大心臟 bbiq,vision都幾好喎 不過身體質素係真係麻麻既

今年先有個波比佢玩 佢傳波又唔係真係你地講到咁差 不過我覺得陣中最好既passer同scorer都係佢 仲有得進步

陣中最好既passer唔代表係好
lin 夠係bkn後場最好既passer同scorer(應該算埋係)，我相信bkn依舊係一個pick就會放走佢

咁又唔係唔可以開放討論
你覺得dlo到頂趁仲有得賣攞黎搏pick
我覺得dlo仲有得進步搏佢好過搏pick
唔同方向咁解姐

最近三年 draft 我覺得 porzingod 第二/三高
towns 肯定第一
embiid 勁但係 injury risk 扣好多分
高過 wiggins & parker
simmons 我唔識睇

好似我前面咁講，如果唔想冒險或者唔想「無限重建」
點解唔支持 trade 新仔換 butler 然後 FA 簽星？
講 risk 咁做最低

我諗佢唔係話你

咁我又唔係期望佢第二年nba 第一年擔正會打到而家curry咁既 但係佢而家表現除左唔夠穩定之外我都覺得接受到

點trade法

要明白butler 再+FA 短期內都唔會夠勇士砌
磨多幾年又唔上唔落,又星散,又要重建個
到時仲會唔會咁好運再連續幾年有前順位,比你揀潛力新人?
湖人根本現在唔需要咁急於求星來,培育自己擁有既人算係明確既方針,要既係未來

之前單 trade rumor 係話 dlo + 28th pick + deng for butler + 2nd round pick
實唔實際 (ie 有無可能收到有咁嘅 offer) 係一回事，支唔支持又係另一回事

勇士四個核心都未夠 30 歲
至少未來兩年都唔需要擔心 luxury 問題，KD Curry 好似 rumor 講咁肯 take paycut 嘅直頭未來五年都會好勁
如果真係要睇住勇士去做 front office decision
照你邏輯，點解唔用 young core 換今季 picks or even future picks，推後多兩年，等勇士四巨頭老過 33 歲之後先沖上黎？
ingram dlo randle 續約果時勇士仲 prime 緊
同埋咁講法聯盟至少有一半球隊要 tank，反正唔夠勇士打

btw 我唔認同 trade butler + 簽 FA 做法一定唔夠勇士打呢個講法

先唔講要現在定未來，
我到依家始終都唔支持咩等lbj退休/gsw星散呢d廢話
如果咁講，nba依家係咪應該cut剩幾隊波算
gsw星散完馬刺又威過咁又再等
咁等法等到bi退休多多pick都唔夠用啦
話d假湖迷係咁覺得自己隊波廢，咁要等其他隊沒落先覺得湖人有機會重返列強行列又算唔算長他人志氣

exactly
永遠都會有勁球隊勁球員爭冠軍
最後都衝唔到冠軍都唔代表係失敗

換butler + FA唔係問題, 第一我覺得butler頂盡二佬格,
第二簽到d咩FA又係一個問題, 所謂LA已經無能力靠個名吸引人,
aldridge依件事已經講明, 好你話有butler有機會再吸到FA,
假設PG+JB, 不如直接等PG FA過黎, 又唔洗無左自己堆後生,
不過依度之前應該講過,
認同唔係一定要等到勇士收皮先開波, 但係同時你自己都要有時間提升,
而要幾耐無人知, 仲有jj唔係sf同ingram撞位咩? 小弟無睇開
而家講咩都無結果既時候, 不如draft pick完之後大家再入黎嘈過?
btw都係唔好同老鼠圍爐, 又過街老鼠, 人如其名無名兼垃圾,
講乜鳩都反湖都唔撚係傾波, 出去比人撚托咩

冇助他人志氣 而係你有jb fa又有邊個俾到你簽？
雖然我都覺得唔一定係湧贏 未必係100%嘅波
但現實係連foj咁樣拉咁多星都打唔贏 因為湧係巨星戰術型 係咁分波 你而加得jb當你加多個星都只會最多入po 咁入po係你最終目標 歡迎你用晒新仔去換星 只不過到其他隊新仔上位嗰陣 你班星都32-33 又開始沉但冇人接 又變返1415咁

大部分新仔都係打兩三年㗎啦 又平又可以睇下過咗幾年變成點
dlo今年先開始叫負責key ball做下組織 上季加季初我都係反dlo 但佢係慢慢好咗 你話佢vision嗰啲其實係有 有好多係傳完finish唔到
你話覺得係要換到啱 個問題係你個標準太高 一入嚟頭兩年要爆發性進步 連por仔第二年都冇咗聲氣好多 成個draft得KAT係咁 dlo已經係叫嗰屆有代表作
你換完jj唔啱就keep住換 換到啱你心水嘅應該得foj嗰啲 到時隊波要沉足幾多年先可以再遇到呢啲天才

依家咪就係講緊jb係吸引PG黎既因素之一

依家咪就係講緊FA等PG黎仲好

紅字：就係想咁，butler 黎 + 有 cap space 可以令湖人係 FA 眼中更有吸引力

個 plan 係 trade butler，FA 簽 PG 同其他 FA
加上隊波仲有其他 asset 再去補強

Jimmy Butler Trade Rumors: Celtics May Deal for Draft Picks to Get Bulls Star

he Boston Celtics are reportedly attempting to stockpile first-round picks in the 2017 NBA draft in an effort to land Chicago Bulls star Jimmy Butler.

唔洗嘈

個post咩事
咁多字嘅

追post追死我

唔覺得Butler呢種球員係冠軍嘅拼圖 二佬格又成日想做大佬
勇士4巨咁強大 早前Walton都話傾向培養young core多過trade star
就算湖人砌到Butler + PG 再加多個all star 都好難夠今年嘅勇士打
而且湖人季初個個都知自己嘅角色 可以做到點點開花 Nance Jr Clarkson Zubac Nick Young呢班綠葉做到嘢 有冇諗過湖人欠嘅唔係star 而係經驗同默契？

多左d未見過既會然一齊嘈，好熱鬧

有冇人考慮過太子啲戰術好睇三分，jb三分試年四成都冇，trade左返嚟都唔知點用

要開始招返啲理性反羅新血

懶得嘈 反正都冇份揀

柒碌人

我覺得都算impressive喎

我覺得用羅做主力再簽FA仲好過換butter返黎啦
隊波都會發展好d 始終覺得羅可以帶到隊波入西區頭4 在不久的日子將來

真心 我真係真係 覺得trade走而家班young core過一至三年就會好撚後悔 俾佢地狠狠咁打面
呢個陣培養多幾年playoff就一定家常便飯既 仲有機會爭冠 真心
個人意見 理性討論

我地班新仔上限你覺得有幾高？
Butler PG13 至少至少都入過 all-nba 3rd team
歷史上 2nd pick 30% 機會做到 all star，15% 機會入到 1+ all nba，selection，3% 機會做到 MVP

dlo 做主力短期內邊會有星黎
係 PG13 眼中，有 butler 吸引力點都大過一堆 unproven 新仔掛
過黎湊仔不如留隊

就係Dlo既表現prove左佢既potential唔夠Ball/JJ/Fox吸引 所以管理層先會想trade

我係跟返個Chad ford表睇啫 JJ tier 2 ，其實都係冇保證啫
DLo同JJ邊個有潛力啲呢樣野好主觀，不過如果咁信個chad Ford list 嘅，JJ潛力一定大DLo呢個結論會唔會覺得唔多站得著腳？

會唔會太小學雞
係咁用 strawman，又唔睇下其他人實際上係點講，係咁扭曲其他人論點

其實分左po可唔可以唔好再入黎？

立場唔同就要分 post，唔夠人講就叫人走
水平極低

ysys, 我地水平低，你返香討啦
不如你諗下點解前版豬係香討同連登都玩唔掂

無話其他人水平低啊，話你姐
一開始就句句質疑人叫人解釋，然後解釋到啦就潛水
單單打打抽水你就識

琴日先開地圖炮屌哂全湖迷垃圾，今日又話得我低水平 媽呀好亂呀

想問你問完我係咪要打師傅明白了先滿意
上面我同個巴打討論用相信chad Ford list 嘅觀點自己整個結論又話暗串你

快啲番真湖post 啦
本來對你都冇乜野
不嬲都有迷羅同反羅
你咁中意用數據都冇乜所謂
但係你個真湖post 有埋時間布不多也老鼠果啲一齊討論
咁都叫做真湖真係人唔笑狗都吠
你繼續係你個真湖post同啲真正既湖人fans傾啦
要我同埋佢地一齊係湖post到傾我真係做唔出

呢個手足關我咩事呀波囝，quote我做咩
之前會然豬霸羊伯都屌左佢啦
不過太多頁你應該未必睇到

水平低同垃圾兩回事黎嫁 wor，又唔識分？
同埋我無屌曬全湖迷垃圾
又 strawman

自已睇返上面
你追住黎問我點解要 draft tier 2 JJ
咁都叫「暗」串？

唔記得左點解會分 post？
講到係我開新 post 划清界限話你地係假湖迷咁
同埋我從來無話過你地係假湖

啫係垃圾又水平唔低

講緊#144呀磚家

唔好嘈埋d on9野啦

傾下阿波著幾多號波衫仲好

2號

呢D野邊個知? JB PG頭兩年既表現你 當年又覺得佢地上限有幾高?

你直接串完我，然後同其他人講返 exactly 同一套野唔係暗串我？
死雞撐飯蓋到你

無人知
話唔定 Randle 退化果時 All-Time 第一人添
只係 Butler PG13 依家係 proven，班新仔未係，所以我先支持換即戰力
你搵一隊勇士/馬刺靠 draft 原班人馬贏冠軍做例子，我搵到十個失敗嘅例子

唉，你係邊個呀，我條女咩，冇時冇刻記得你？
唉，走啦柒頭，以前其他足波po都分過po, 冇人好似你咁厚面皮

波囝，叫你個fd走啦，分哂po都咁厚面皮

btw, 2號啦，後場一個2號一個1號

76人 first pick

ysys

佢老豆會唔會玩野叫佢著8/24

即係要硬ball, jj 就

你唔記得就唔好指控人啦

紅字：

應該係波囝了，好似話琴日幾滿意

兩件都會高掛啦（應該）揀都冇得揀
應該2號

2017 NBA Draft Rumors: Josh Jackson's second workout for the Lakers sounds like it went horribly
ball 硬

指控？今朝邊個開我波先呀dllm? 同第二個巴打講句野又quote 鳩我

話波硬要比sunny 同裝甲屌架

寫撚住小圈子 你仲入嚟做乜撚

咪屌囉 都冇得揀

想要JJ多d,但係佢又唔爭氣

WOJ Sources: For top pick, Sixers planning to send Celtics '17 No. 3 overall pick, '18 FRP (via LA) and '19 FRP (via Kings) - w/ protections.

bos賺

好睇點 protect 法

ZO2

算啦 av你咪由得我地呢邊圍威喂囉 有咩好嘈

On9

湖pick好似無protection

揀jj同塞trade波+pick有無得諗

塞唔係特別想要JJ

我之前都無再入黎
係有人無啦啦入黎屌我老母 + quote 我
Deng 做唔做到 mentor 睇黎真係開 post 果個最清楚
咩咩 Walton Thibodeau Butler 行埋一邊啦

下年要盡力打 唔可以比塞攞好pick

Kings 19 果個都係 unprotected
不過 76ers trade 比 Celtics 可以加 protection (e.g. top 5 protected)
姐係湖人今季 or Kings 下季如果係 top 5 pick 就要還返比 76ers，用其他野比 Celtics
out of top 5 就 Celtics 擁有

分返post算口廿

你啱，我入左黎一次
我改返
「我之前都只係入左黎一次
係有人無啦啦入黎屌我老母 + quote 我
Deng 做唔做到 mentor 睇黎真係開 post 果個最清楚
咩咩 Walton Thibodeau Butler 行埋一邊啦」
唔影響論點

Clarification on deal: Besides its 2017 FRP, Philly sends '18 Lakers pick w/ protections. If it doesn't convey, 76ers send 2019 Kings pick.

The 2018 Lakers pick to BOS has protections on top and bottom that could keep it in Philly, and if so, then 2019 Kings' pick goes to Boston.

welcome ball

頭三已經定咗

咁好好多

Quote野笑都唔比 連登你開？
人地屌你老母你咪屌返人老母囉，同你入黎討論係同一樣野？你話人地入你po搞事咁你咪入返去人地po講句屌你老母囉

希望波囝做到佢老豆講嘅一半啦 一半都夠做

其實隔離post 有幾個多個真湖大家有有目共睹
靠香討版主係咁推post呢家都係得果200個回覆
証明其實都係得小貓三四隻
來來去去都係得幾丁友
呢到就已經第二個post
民意已經反映晒所有野
包括邊個先係真湖既post
如果認做垃圾可以同番所有湖fans討論
我係垃圾你滿意啦
你同番啲時間布不多也果啲湖迷傾番啦

加多句你同sunny最大既分別係
你反羅反到係呢到反都算
以前舊登都係迷羅同反羅互屌
出埋去公海r人支持咁
仲單單打打咁話迷羅就係on9
真係好撚嘔心囉
仲要順手r埋啲fd子黎爆閘
Sunny會唔撚會做啲咁偽君子既野呀
佢有果句就屌果句
唔會好似啲民賤聯咁出公海r簽名r支持去企圖想証明自己好撚識波

不過講咁多你都係唔會明
我都估到你又嘗試去轉移話題
但係最後想講你得罪咁多湖fans就一定唔係我地特登集體屈你
好得閒？
你不如諗下點解你香討玩唔掂連登又玩咁掂咁快變過街老鼠

咁樣bos 唔係好著數

選秀對bos唔係d乜嘢

同一道理
入黎討論都唔比，連登你開？

咁鐘意老屈
拎 d 證據出黎睇下啦

咁冇計架 依家個款係pick波仔

唔比爆閘一向係波台約定俗成嘅野，你鍾意點就點啦 冇氣了，除左面皮厚仲要on9，新會員真係好sk

可能湖人明知BOS 鐘意JJ
第2 pick 搶鬼左JJ先呢

羅大學都著0，要個新秀轉個number應該唔難嘅 除非因為對zo2 同湖堅持一定要2號

呢個真

冇star靠新仔點盡力都冇用

你唔係諗住會掛fisher波衫掛?

人地bos已經諗住攞d pick去trade star
都唔care你pick邊個

大家點睇湖人啲新仔
有無可能打到雷霆三子咁
可以係聯盟呼風喚雨

木狼成長得幾好

睇好76多過狼 pick埋fultz不得了

羅b=star

如果咁
更無必要trade down la

波士頓trade star 唔會拎今年pick
我覺得

希望係啦

冇得比，Towns已經係未來MVP 級
反而AW 我覺得比預期中成長得慢

🍍連線

🍍🅱️

同意

我唔想搵証據喇
不過大部分既人都係咁覺得你
你覺得我地真係咁得閒全部人黎屈鳩你？
不如你諗下點解咁快變過街老鼠仲好啦
係真係我地咁得閒吖
定係你真係咁
可憐之人必有可恨
你硬係話你自己係清泉
我地全部人都冇你符
之不過你咪繼續做過街老鼠囉

hey yo 點解兩個湖post都有我個名

jj 2nd workout話佢頭段extremely nervous 一早知

係一早pick 硬波洗撚workout 呀on撚鳩

好心av 你就睇住你隻狗L Ball 啦，成撚日出黎亂吠

Aggar
唔係話唔比pick ball
我自己都中意ball
但係拎住chad ford個list黎一刀切話tier 1就一定要pick
唔pick就係你文塞你唔識波
真係好on9

我都冇咁講過 證據呢？

呢度唔係法庭 唔需要證據 我對眼就係證據

對唔住 其實真係我逐個逐個pm
Pm晒所有湖迷黎屈鳩你
對唔住

見你同我道歉，原諒你啦

咁你快啲返公海啦
果到啲人識波啲
呢到啲人淨係識屈鳩你㗎咋

真人都識個咁嘅人
同佢相處真係好撚辛苦

世紀難題：同Lavar 比邊個厚面皮啲

btw, 大家估下波囝會唔會著套湖人色老西去draft day

呢個真 呢到啲人唔識波又on9
你去返公海 或者同時間布激烈討論

咁柒

lavar啦 上電視同可以話自己屌打jordan

佢咁柒點carry到

睇埋今季大概可以知湖人未來點

永續榜尾

羅BJ

羅薯鷹牛豬

羅BJ > LBJ

要幫波子含撚了

妹b迷波confirmed

又轉移視線 厚臉皮到

要迷波了

其實ball都唔差有6'6 乜都有
係個老豆on9啲姐

PICK JJ要塞狗同我地TRADE 同塞狗攬炒

如果真係簽波 可唔可以喺合約加條叫lavar收聲
驚佢啲言論係講我湖班球員

佢咁鍾意湖人 又應該唔會屌柒其他球員既。。。

根本就勁

有先例條友開過聲話如果ucla唔係咁多白人隊友，今年可以行得更遠
重伸對波囝冇咩野，但老波...

yes lavar啲9up真係重口
陣間兩三日就屌下班細

駁吾刀。。。

計我話最好掛晒兩件

Walton madsen

好聽咪心直心快

黎緊可以睇波囝瘋狂nutmeg人

要開始迷波了

Ng左成百次㗎on9
利申：係個波，比ball抛到頭都暈埋

FULTZ

好撚廢

唔想入76咋

我諗佢去bos個workout 都係咁上下表現

Keith Smith @KeithSmithNBA

I'm told in addition to this, Boston "had serious concerns about Fultz being a winner. Too many red flags there to pick him at #1."

Adam Himmelsbach @AdamHimmelsbach

The Celtics' overflowing backcourt also factored into their decision to pass on Fultz, sources say.

死因

記得之前有睇過有啲球證會用個大學球員罰球命中去預計佢適唔適應到NBA條三分線（好似係
Fultz ft 64%
記得B都好似係6x%，入到NBA都適應唔到

見Fultz試訓射三分好似真係好一般
如果佢打落去都係咁炒嘅睇黎呢個說法都有一定參考價值

望就望去咁 然後76攬住佢

正話打錯左球證
雖然射波炒，但身體質素的確擺左係到係尾機嘅

第二個d wade

BTW 想問吓香港時間幾時draft night

應該香港時間23號朝早

Thank you Paul!

好

巴打又幾青靚白淨喎

fox 同fultz 個sports science 仲癲

星期四早上， NBA draft .com有倒數

其實ball 同jj 所謂令lakers有質疑既workout 都有一個共通點
就係都係lakers practice facility 到搞

但兩個係自己usual setting 都workout 俾lakers睇都幾令人滿意

mola mola
100%波，如果唔係揀JJ會同pg撞哂位

JJ，PG，B撈亂打234號位真係唔得？

咁收得皮啦

其實因為一d未決定既球員去影響draft plan 係好傻

Lakers looking to add another first-round draft pick, sources say

Ramona Shelburne
ESPN Senior Writer

放棄2nd pick , 搵多個first round 後段

應該用球員換

用2nd pick 換d後段pick ，愛滋佬實比人吊到開花

應該都係出jc 呀牛呢d去換
或者用2nd 同suns/kings換picks再交換下球員

咁識玩

呀牛既前途，都應該要開始考慮下，唉

同埋佢又就約續 放佢最合理

咪搞2nd pick , b子 就得

老老豆豆真係有d雞肋
知佢好有心，好勤力，好搏命
但佢既身型配打法真係注定係咁上下水平
希望夏天真係開發到射波同odom magic幫佢開竅

有機郁2nd pick

JJ 唔知啦, B仔依家個body頂唔頂到4號位我好有保留, PG之前好似有講過唔鐘意打4號

唔洗咁保留啦 點會頂到 平均差成50lbs

Sources: Lakers front office and Lonzo Ball's agent, Harrison Gaines, remain in discussions, but no guarantees made yet for No. 2 pick.

jj 係kansas 打4號位多
不過應該去到nba level 頂唔緊

肯定 JJ 好似都係Kansas個底傷左冇人先焗著佢打4號位
佢以前打開guard的

natural position好似係2 or 3

牛本身已經undersize 唔想又多個
Ingram打4號太單薄

有冇可能同suns trade
2nd pick + 唔知邊個
換 4th pick + bender/chriss

應該唔會So你

suns 好恨ball
話唔定肯蝕少少

同大腸trade佢個第四pick其實好尷尬，佢肯比嘅我地唔會想要，我地想要嘅佢又唔會比

Larry Nance Jr‏Verified account
@Larrydn22

Where can I get a Nintendo Switch in South Bay?

有冇清幫到我？

練波啦 仲打機

Sam Amico ✔ @AmicoHoops
#Cavs and #Pacers talks have a feel of multiple players being involved. Indy wants a deal done before Thursday's draft. #NBA

KI,PG,LBJ,KL,TT（KL會Trade走？）

新＋2GC橫空面世

btw，PG一年後會唔會肯走黎我湖

贏左勇士
PG:我想再同James拎多幾隻ring
輸比勇士
PG:我第一次同冠軍距離咁近，我會留隊衝擊直到首冠

The Lakers have reportedly contacted the Pistons about acquiring their first round pick

12th

攞咩換

攞個first round pick 做咩 聽日試訓個白人中鋒（10-13pick) 啫係又唔係for trade 啦

jc 單換我制

人地岩岩先話願意打第六人
Fred真係好慘

2nd pick + 俄換鼓佬+12th?

brewer，ennis，deng，mozgov
揀兩個拎去

咁著數

算吧啦
次次最後都係冇事發生
照番工🤷‍♀️

Chad Ford of ESPN:

Sources in L.A. say that the Lakers have been moving closer and closer to selecting Ball in the past 48 hours. More than ever, he’s the heavy favorite to get his wish to play for his hometown team.

Paul George's camp adamantly telling teams trading for him he's still signing with the Lakers in 2018

The Vertical著名記者Adrian Wojnarowski今天在參加Chris Mannix的一檔電台節目時透露，步行者球星保羅-喬治的團隊已經通知各隊，無論誰最後從步行者交易得到他，他都不會續約。

Woj透露，喬治已下定決心在明年夏天加盟家鄉球隊湖人，無論湖人是否願意給出籌碼從步行者交易得到他。

根據Woj昨天的報導，喬治的經紀人已經告知步行者將會在下賽季結束之後離開球隊。據步行者記者Nate Taylor報導，昨天之前步行者管理層仍然希望以喬治為核心建隊。

在喬治的經紀人發表離隊申明之後，步行者立即開始聆聽各隊隊喬治的報導。據多位消息人士透露，有意交易得到喬治的有騎士、火箭、快船等隊，幾支球隊都不惜得到喬治一個賽季的使用權。

喬治

係咪真事牙

湖人真係咁有吸引力？

佢夢想黎

真係o左

不過都好

可以bin啲笑我地ff既人

黎幫手湊仔?

理撚得你

Pg已袋

PG都幫手壓價

真係估佢唔到
不過算係呢幾年最開心既消息

DLo 手臂粗左好多

不過呢家留唔留隊都未知
勁多唔同既news

大隻到

我估pg黎佢應該留啦，得羅仔幫到pg手

反而覺得pg黎羅仔好大機會走 撞哂位

下！？

其實真係可以考慮trade down no.2pick
bos 依家又對tatum有興趣
suns kings 對jj ball都有興趣
其實可能去到4/5都有jj fox 揀

仲FF緊唔PICK BALL

笑左，PG話黎即刻比其他隊笑 黎又笑唔黎又笑 湖根本原罪黎

到底唔搭新仔有咩方法走俄釘

最撚戇鳩係話CHAMP唔到去黎做咩
個個好似KD FOJ咁最撚好

Pg黎左個陣可以點排
Pg同b唔打4號

湖人內部仲有人幫josh jackson 講緊說話wor

PICK BALL是100%既波

睇左今季先啦
一陣b仔仲係得11,12分 三分三成 就係b走

PG黎分分鐘大洗牌全trade即食留波囝算

PG亦都唔鍾意打2號 撞既係B仔
不過禾少咁鍾意打小球

個個屌鳩球星組隊，好喇，而家有個唔組隊想返家鄉打波又笑鳩人傻仔
所以話湖迷根本唔使出去講野，幾季一啲起色都冇都比人寸，而家有個球星話想加盟更加大把人反湖

Ingram打2號有冇得諗

唔夠快，望就望佢高多一兩寸增下磅打stretch 4 ，不過講緊兩三年嘅成長

搵碌竹打4號

依家都冇分幾號位架啦，其實冇咩所謂

呢句真 跟住某西決正義之師又唔抵得

簽嗰日先算喇屌
打nba邊有人會有loyalty ga

大帝

駁唔到 心繫騎士打完熱火就番家鄉打波

刺撚學人講5年內無冠

唔見得刺狗五年內有冠啦

好希望parker臨老攞返個冠😞

PG咁早講定2018 Lakers見
除左同30隊球隊講
會唔會暗示緊其他球星join me
不過有2份垃圾大約

睇reddit話trade 到PG嘅會retain到個bird right, 啫係18年可以出一份max比FA, 再同PG續約
要睇肯唔肯比tax了

睇下有無操作搵隊食 俄釘
唔會白白等佢地完約掛
tax就比啦
為左比tax 而唔搏唔係湖人作風

18年fa 得d 99%唔走個班（wb, lbj)

公鹿果個

Chad Ford‏Verified account @chadfordinsider 28m
More
Chad Ford Retweeted Ramona Shelburne
Sounds like Lakers are dangling D’Angelo Russell in effort to get another Top 12 pick. Luke Kennard & Zach Collins appear to be targets

係咪on9
Kennard得個射字
Zach Collins 伏黎

應該唔止得個12th pick我估

pg如果真係入湖我立即斷肢

都唔值，講真piston 得幾個人係有value
drummond 一定唔會出
佢肯出stanley johnson / tobias harris 我又唔信

唔通肯食俄釘

仲要trade黎 target嗰兩件伏友wor
omfg

留名做刀手

Stanley 冷板左一年

唔知衰咩

dlo 係大年係值中上段pick 咁上下啦仲ff 咁多

啱呀快撚啲trade左佢
最好trade埋其他人
換晒做pick
到時全隊大年新仔
大年喎，肯定求其一個都好撚勁啦
諗起都扯扯地

佢值邊段pick 同換唔換係兩回事喎ching
傾下計姐唔使扯扯地喎

唔會係值kennard 同collins囉plz

DLo就算唔值頭五都唔會跌到12呱

點都唔止12啦

一個打左兩年nba, 上季隊入面打得最好嗰個原來只值今年嘅12th pick
會唔會大吹捧今年班新人呀？

就算講大年pick 你睇14年除左頭三，中段有邊個好標青

可能潛在交易對象想要pick 多過dlo 咪郁手囉

tatum 同fox 肯定換唔到嫁喇
6-15 應該合理估計
低段位d 既咪搭條䓤

如果有PG可以攞一兩個新仔去換星了
之前PG未正式話咁想黎，trade星=on9，而家唔同講法了
DLo BI 波囝睇表現留兩個啦

6-10就合理

Dlo

打埋下季叫pg黎做b囝後備啦

根本今年所謂大年係因為 fultz jj ball fox tatum isaac monk dsj giles 呢幾個真係有potential 做一二線球星，其他ncaa 球員係role player料，用到下，有深度，所以先叫大年

除左鼓佬piston無咩啱用，但佢地肯出先算

個feel同14年一樣

6-15個value差好遠wor ching

6 -10 magic 狼 小牛 應該無動機要dlo
咪個range 闊少少

咁你講緊個市定個價先？

有冇nick young同好

有
不過好似要走了

Bye

2k靠佢打
少主wide open 3 都炒到9彩

支那班湖迷仲話換
過去兩年既TOP12 唔計#1
有幾多個打得好過羅少?

好想要pg

deng+moz 換PG

少主

Port仔 大腸個新仔？

por真係overrated 唔覺勁

booker暫時叫勁dd

就算Por Booker 勁過羅唔代表羅淨係值個12th pick wor
唔覺羅係咁廢，第二年15+5 算中規中矩啦下話

個人意見
bi 個數據咁柒
但你地唔覺得佢希望大過dlo 好多咩？

一定要用少主換pg?

yes
por仔係overrated
不過佢係真係潛力無限

av想同你講返一聲對唔住
discuss之前屌你擺爛trade星重建果套
講中晒

Magic都話BI係untouchable
唔係話DLo唔trade得，不過覺得佢唔止12th pick

其實呢到一直都冇話唔trade得羅，之前覺得trade star 冇必要係因為PG根本都未表態話想黎，所以之前話trade JB靠佢吸引PG根本就太risky變到兩頭唔到岸，而家就唔同講法了

真愛PG

暫時睇 por 同 booker 一定唔會勁過羅
booker 入70分 係刷出黎
平時都唔穩定啦
por 今季更加令人失望

唔太信 羅會單換12th pick

其實呢到好多人一聽到TRADE羅就起哂鋼

唔係呱

唔覺

BOOKER POR仔命中率都高過DLO 仲話人刷

所以話球迷之間睇法既分岐真係好大
我仲以為bi 大希望過dlo 應該都算係共識

係magic既講法囉

根本就係話唔洗trade pg自己都想黎
係0付出情況可以得到pg，點解仲要自己走去送野俾人

kobe話自己冇留意NCAA
睇過波唯一一場就係對Kentucky

之後就扭曲到咩我地保DLo 連可以用佢換PG都唔肯

幾日前pg 仲話想幫pacers 拎冠tim
呢d 球星除左約之外仲信得過？

希望到時PICK左波 CHING唔會激到爆血管

無jb佢都表態話想黎,更何況有jb
av話少主唔值頭三pick你地圍屌佢
唔想少主走但pg確係勁
少主配pg
av好倔強但睇得出佢確係有料到
錯要認

假設係deng俄冇人食
清cap係要靠新仔
Magic 又唔覺好like DLO Randle
搵佢地開刀都正常

少主>>>booker

一早都收到風話自己好想去LA啦
都唔係第一日既事

學你話信唔過
一陣trade左返黎好似鳩猴走左
渣都冇

希望佢唔好變家鄉仇人

There is still a lot to like about both Russell and Randle as well, but there are also ongoing questions about how well they take criticism, according to team sources. Lakers head coach Luke Walton entered the season asking Russell to be less of a know-it-all and more of a leader for the group, while he hoped Randle would emulate Draymond Green in using every perceived slight as motivation. Though both players improved their games, neither advanced as far as Walton had hoped. Russell was inconsistent with his professionalism, and Randle often lost messages given to him if they were delivered harshly.

呢段都講出左Dlo既最大問題 希望佢改到 改唔到就快啲走

係要開刀都唔係用係呢度啦
根本冇乜邊隊肯出大offer俾pacers
人人走去壓價，自己走去抬價，玩咩

係，根本PG未開哂聲講到咁想黎湖人之前，你話trade JB 黎吸引佢根本就FF，因為就算有JB ，其他隊都係吸引過我地個爛陣

少主三分強大希望大過bi

覺得湖唔使急，溜馬要就要唔要就算
而家急嘅係佢，慢慢壓價好過

佢家鄉係LA wor

I mean佢放我地飛機牙

唔係講緊randle + jc +28 咩
唔算抬價啦
ff出dlo 係因為想帶走件垃圾約姐

牛加fred加28係湖offer定溜馬要demand?

等到下年fa先簽就有機會簽唔到 所以湖人想今年trade左先都係合理既
但我覺得一定要用湖人唔想要既後生仔再加unload到釘/俄其中一份約先好trade

都係跟吾皇衝冠做兄弟好了

trade 左返黎，下年都唔一定續
紅字贊成

個人認為 trade完再續到既機會大過比佢去完啲爭冠隊打一年再簽
PG本身個級數本身都值得我地用啲assets去trade
同埋下年有PG 打返靚少少個戰績 下年吸引FA都易啲

下年夾波囝 俄佬都變star啦 唔洗放

我都咁認為
放佢係出面1年真係影響大好多

俄佬廢到真Kidd都帶唔起

同埋要retain個bird right多數會trade
不過希望Magic再壓下價先

Adrian Wojnarowski‏ 28 分鐘前

For now, LA resisting salary dumps on Mozgov or Deng needed to clear future

space. Teams trying to snag pick/young player to absorb deals.

早就要喇😂

照字面解應該其他隊要連埋pick/young player trade

而湖人抗拒

傾緊姐應該

其實我看唔透點build around bjai
但係簽pg
Bjai同pg撞到啪啪聲
同當年Danny granger有乜分別

但係我真係好想要pg

點撞法呀
pg可以打off ball

一個2號位1個3號位Ball 1位號少煮

睇唔明

PG真係黎嘅話
Ingram都唔係untouchable la

呢個真，我都覺得撞哂位，PG唔會打stretch4 的，復出之後打過話唔鍾意
B 我諗你比3、4年時間佢操下肌再早少少都叫有機打stretch 4

Booker 同DLo per36數據接近一樣

我到呢刻都唔覺得羅少差過佢

又j per 36

trade星?

如過有pg
清Deng/俄都deal la

d防守咁屎 又唔專心mark人 打36分鐘比人爆撚死

Ball PG Ingram 不知幾正 又高 速度又唔慢

我當dlo成長真係不似預期
但今季asg後果一段表現都值得俾佢留多年啦
真係要咁快判死刑？

少主 pg Josh Jackson

羅最大問題係唔穩定，前一場可以射到曉飛，之後就拎個位數分比你嘆雖然隔離個booker都唔好得去邊

Booker勁好多啦，同Towns一樣係未來MVP level

Booker 而家係勁過羅好多
不過未到Towns 個 level

Booker當然勁好多我指穩定性，不過young player打波都係咁

dlo爆發力係最大問題

Trade 少主既出黎隻揪

而家trade嘅真係冇立場了 ，之前反對係因為PG未咁肯定講想黎嘅情況下話換星吸引佢黎根本就on9

Yes 應該得返豬霸untouchable

接受唔到羅少著其他隊衣

B仔都係啦 要用B仔trade既話 我相信湖人寧靜等下年FA

BI唔會trade啦，Magic講到明

1001

之前話trade JB 2018年lure PG根本就on9
點解？
如果PG係理性睇球隊實力揀隊嘅：
你trade左返黎個陣都係垃圾陣唔會夠人爭PG，有得揀我都去馬刺啦、要潛力我去76 潛力狼唔好

如果PG係真湖死都要黎湖嘅：
JB trade 都唔使trade, 直接同溜馬trade PG 已經得，再用新仔清cap 之後大把作為
或者18FA裸簽都得

除非天眼通一早估到琴日PG愛湖愛到癲左會爆單咁嘅聲明出黎🤷🏻‍♂️

點解會變咗做豬霸

等FA算啦

咁都要有啲野show到potential比人睇先有得留架 我真係未見過有人21歲仔下下比人一步過 好似最尾個年既Kobe咁

可能我睇得少 覺得佢季尾好似單防進步左 少左好多比人一步過🤔

因為有pg嘅話
1-4號位會睇住pg黎執人
底嘅話覺得唔洗點睇pg眼色

第一季就真係好柒嘅啲防守
但今季雖然都係差但一定係有進步到
我覺得可以睇多季
始終今季先叫第一季擔大旗

PG一定唔肯打4號位，之前試過話唔鍾意
1-2號位 變左BI, DLo同波囝爭

走波最好

不過ball可能會> dlo

B囝未必打到2號 bjai同pg輪換算啦

啱呀！！
不過少主右邊3分好撚fit 右邊零度經常綠色

上次對金塊對面唔守我Dlo 都6射0中

ching打機都幾屎

sf ingram,sg pg,pg ball
Dlo第六人(仲係到既話)
fit晒唔洗爭

屌你 我打到top 5000都舞唔掂少主

試過打online用羅入左40幾分
有場打騎士仲要第一節20分

冇計
少煮永遠都唔會係後備格
btw係咪要改口唔叫少煮了

俾多季時間少煮啦

丁波囝算啦 呢個陣間同BI一樣水水地就好笑，吹到咁大

一陣原來波仔都係吹大就好笑

鍾意DLo都冇睇，波囝同BI都untouchable嘅情況下少煮走左一半

伸利：prefer留少煮>BI

真心迷羅

反羅全面潛水

到少煮真係要走
所有人都終於明白自己係迷羅

Aggar
如果pg真係黎
Bjai真係撞到啪啪聲
應該係留dlo先過bjai

我愛羅

我覺得黎緊果季唔好trade
完季等PG FA+睇佢地表現執

Ramona was on ESPN 710 Morning Show.

Lakers are keeping the 2nd pick, still looking for a late lottery pick in 8-12 range where they like to get shooters

如果冇少煮我真係唔想再睇我湖
我愛羅

真係咁睇得起Luke Kennard

如果foj去大飛既話，真係好麻煩

dlo

你老母臭閪
咁撚樣用黎trade brook lopez +27pick

甩到moz約
下年lopez 完約
夠簽2個max
怪就怪在jim buss 簽毒約
rip dlo

好唔捨得

唔好trade 羅啦
比隻牛爛網仲好啦

如果去到咁盡，不如今年trade埋pg返黎，用bird
下年再簽多兩份max

D.Lo

冇少煮,都冇心情理pg

Can the Lakers now land Paul George by offering Thursday's No. 27 and 28 picks and either Julius Randle or Jordan Clarkson? They're trying.

唉屌，清撚埋jc 呀牛 deng 佢算鳩數

真係咁plan

Lakers were surprised about lack of trade value for D'Angelo Russell. No takers in the lottery

無人要

羅呀

屌，就算玩巨星籃球 2018都冇乜option

外個湖迷都係屌多?

我屌你老母呀

其實好賺 清走俄佬 仲要Lopez 2000萬合約下年約 2018有能力追star

但真係唔捨得d.lo

睇鍾意育成定一鋪返身

一半半

真係想佢成才

唉米已成炊都冇計..
希望羅下年係爛網打好d bin愛滋佬同其他人 c

Magic唔care
佢已經全心2018玩盡佢

波 Ingram pg 湖人三巨頭

下季唔睇波

成件事根本on9 上年用簽左兩份史詩式垃圾合同 搞到要出d.lo幫手清人

睇中佢份到期合同姐

Nick Young ho ball

如randle / jc / deng / 27 /28 (5選4) <-> PG + AL/Ellis 點睇

人地唔要

冇人要deng呀

搭咁多野

屌佢老母真係cls

個兩個仆街

搭dlo清約
屌你老母啦

屌 嬲

D'lo 應該係心態有問題，先俾magic放棄，防守差，表現極唔穩定

屌你老母愛滋佬

未必關事，應該真係想清約大搞

羅 HBK出左文

lonzo young ingram randle lopez
no defense team

屌你對得住rus咩仆街
要搭個rus去清份on9約

網隊肯接呢下又好笑

希望會員dlo振作

記得爛網一完season已經話唔介意接爛約換good young player

其實諗落清到moz份約真係賺曬
不過真係唔捨得rus

去籃網有球權對DLo 發展係好事黎既 唉

希望佢打得好
鞭返magic佢地屍

我覺得會激發到Dlo

加油少煮

點解要咁快trade Dlo
睇埋佢下季先決定啦

其實係good trade 但都唔捨得

培育左兩年嘅榜眼最後係用黎清約
湖人

清到爛約
dlo去nets做大佬
雙贏

倒戈打爆 牙波

仲有 welcome ball

最撚心噏係trade去網隊
lin頭真係叫句我屌你老母咩

welcome ball thanks dlo fuck jim buss

上季打得最好嗰個young player只值用黎清毒約
真係越諗越嬲

dlo 打sg 啦

份約咁毒
清到都算係咁
如果land到PG我覺得good trade嘅

應該下個到jc/呀牛 有定心理準備

Jim buss 生癌死啦

yes
一切都係源於上季嗰兩張毒約

應該係呀牛
因為得返一年約

Yes Walton 點名批評嗰2條友
暫時中左DLO

我覺得就算PG真係嚟咗湖人 都保證唔到我湖會入返playoff

屌你上年好地地簽毒約

magic又話會mentor dlo

Btw 18有咩FA係星？

今年咪要放young player 走囉

本身前途好撚光明

求期簽一年25m未算囉

griffin PG Foj

lbj melo 表弟 westbrook pg

因為on9 buss

All in 老表喇。。。

認真搵westbrook + 老表好過搵 lbj+另一個
係班友脾氣難搞，但有magic 應該好d

你sure west會肯嚟?

唔撚要lbj / melo

Nick young唔走？

hometown 有加分
thunder 個前景都唔樂觀
睇下點說服佢架姐

ball
Ingram
Paul George
仲有乜？佢下年簽到西書就有排J
無底

雖然冇左冠軍中鋒俄
都仲有個All star 中鋒 Lopez

訓醒就無左dlo

心情沈重

佢剩係識射三分

same

我敢肯定wb唔會走

留底做okc英雄咁撚爽又有得刷數據

要save

睇住kd 有champ
條友一定酸到仆街

會唔會開季得返個籃球

WB 我覺得唔會出走

籃球都無埋

有矛手足一齊針......

4傻不再

睇到呢句好心痛 Kobe 後代幾個新仔一直想佢地係lakers成長

真係幾心UP

原本想佢4個好似宇宙勇咁成長

隨時得返ingram

莊

下年要睇兩隊 睇埋網隊

yes

Jump jor

慶幸嘅仲有俄佬陪d Lo:-

ingram都未必留 同pg撞位

PG 打sg la

唉，可造之材

就黎無哂啦

心都酸㞗埋 JC,d lo,randle,Ingram 不再

我湖真係無情

我湖淨係對當家超級球星有情

傷心完了
理性上係gd trade 既

單係呢個trade 我期望個pick可以高少少

Russell冇人要

trade少主係bad trade

Trade 你仲衰
有件odom係屋企

下年睇埋網隊

睇larry nance twitter
你會喊

可唔可以post 出黎

I'm told Lakers + Pacers currently at standstill on Paul George trade involving either Randle or Clarkson & 27th and 28th pick.

都唔知咁急做乜😑

一陣trade唔到pg返黎就好笑

ice in my vein

Lakers, per sources, engaged Sacramento in talks that would have sent the 2nd pick to the Kings for Sac’s two 1st-rounders (5 and 10) (1/2)

Lakers would have then packaged one of the Kings’ picks w/27 & 28 along w/player in offer to Indy for Paul George. But Kings said no (2/2).

依家都擺曬上枱
依家已經夠兩份max
如果pg 早一年trade 返黎，就可以有鳥權
兩份max 可以offer pg 之外既stars，組三巨

Russell😭😭😭

希望下年dlo大大力鞭鳩愛滋佬屍

King 計左第5已經拎到fox 更係唔換啦

試下同suns trade 4+32

其實dlo打成點都好
唔知點解已經認定左佢係未來湖人重心
比起其他三傻更加似湖人球員
但係一見到佢比人trade左覺佢好似比人出賣

雖然trade走佢都係正路操作

屌你愛滋佬成日話要同DLO練波 教佢野
練練練 練你老母咩練

4th pick 都有fox揀
之後同pacers trade 可以 27 28 32+ jc

因為係佢身上見到有希望

睇住佢由柒下柒下到慢慢適應到nba
咁快俾人trade佢真係好sad

轉做籃網粉
留名睇Lin同dlo打快樂爭氣波

順便爭2018賽季第尾...

無辦法，dlo本身性格同打法仲有太多缺點

我諗點都留2nd pick

J番DLo 絕殺潛力狗條片

感覺上年偷拍單野係其中一個原因 係good trade但好sad

未必，lakers 有心用2nd 去換多d野俾pacers
但Lakers底線係要pick 到fox

希望真係trade到pg返黎沖喜下
一直覺得佢係kobe接班人

好勤力

PG講到明比全世界知點都要嚟湖，lakers仲要用2nd pick嚟trade好似做到水魚咁，大不了等多一季fa sign

又唔係特別勤力過其他人既，只不過佢成日post練習片段上ig

av屌錯你對唔住

點算 依家心入面up住up住 j返dlo

對magic 黎講，ball 同fox個距離唔遠
依家清左一份大約，睇得出野心好大
應該想今年要一個PG 之後，下年再有位簽多兩個max

有人擔心pg比人trade左去第二隊打一年後唔留隊
同埋trade返黎可以拎埋bird right?

除非佢地肯食Deng，唔係嘅唔好trade second pick

但係等一季都好大機會簽到PG,依家用2nd pick trade PG一定係湖人蝕左，況且湖下年又唔係爭冠隊

我都係咁話

有PG有機會入番playoff

唔通甩甩轉轉下年又搶老表

唔係用2nd pick 去直接同pacer換，一定唔係
我係話
用2nd pick 去同suns/kings 換個4/5th pick再加一個後d既picks返黎
4/5th pick留俾自己用黎揀fox
另一個低pick 用黎俾埋pacers

好心痛

咁大保證?

諗下點整走deng先啦

乜都過去哂啦 放眼未來tank多年啦

FF下姐 湖人冇得打playoff太耐，好想有得睇佢興盛番

有人肯收先啦

多個pg唔覺得衝到playoff 西岸競爭大撚到

dlo個垃圾終於都收皮 忍左佢幾季

下年先啦 loading.....

走左一份已經得
論難度係整走俄佬o個份難d
deng 留用都得

之前大部人都打定輸數覺得俄佬要硬食到完約

agger

2+deng=pg
summer簽cp3

今年offseason好撚正

dlo打得兩年
你忍左佢幾季
你由佢高中開始睇佢？

反羅係弱智d

都話啲反羅都係屎眼睇波

DLO

...

係

由一開始pick dlo已經覺得on9
有ok4唔揀 雖然都唔係好勁 不過一定好過dlo

完全唔覺okafor表現好過dlo

估唔到到今日仲有人覺得ok4>dlo
你拎por仔/booker黎講都好啲呀

有冇手足覺得Magic呢個deal 做得好
我一直以來都覺得清走俄係冇可能嘅任務

兩舊都係垃圾 不過ok4好少少咁解

ok4 雞肋黎，76人甩極都甩唔到

其實理性黎講係ok 不過羅

第二年比哂機會啦 DLO成隊最多起手次數

比哂機會 點比啊

場均30分鐘都冇叫比晒機會

佢比哂機會我屌佢

Trade走lou ,atg後我覺得佢打得算好，係唔太穩定，10場有7場好波3場閪波

而家講緊兩仲2xth picks+randle/clarkson換pg13
希望randle留到

會寧願留randle多d

randle有potential 但佢個腦一時時 佢種激情球隊好需要

一開始無要俄佬 DENG

宜家會唔會仲好?

咁梗係會啦

無依兩張約湖人唔洗急做trade dlo唔洗走

咁dlo都未必會俾人清走

隻揪 屌你老母

其實我只係諗盡量clear cap

其實lakers無得唔急 pg13比好多potential super team睇上 一年後未必穩free sign

真係好撚屈g
上年offseason 一開波就breaking news我湖簽冠軍中鋒

93pt 29rebs

walton好明顯行勇士套system 需要似green既球員 randle唯一似樣 larry ball handling唔得

28分鐘都打唔掂

Mitch 同Jim 一齊死啦

咪針住一球笑好喎

絕殺潛力狗唔講？
無佢絕殺潛力狗今年得4pick

唔洗屌 迷羅自己都收哂皮 好撚爽

想問問,其實DLO個TRADE系口頭上??未TRADE??

Magic 銀仔功勞唔講
搶左申屎個2nd pick

收乜皮 反羅收皮啦下話

睇死Magic同Rob照Dup湖人成功formula
Trade一線中鋒再神pick後場
呢D咪做到野lo，諗起之前果4年就嬲

正式反愛滋佬

屌你老母少煮呀

好少入黎

其實我個人覺得
只要keep 到ig randle 就夠
而家講緊pg 同埋清到俄佬
根本好L good deal
甚至完全唔傷心
大家理性d 啦

15年lakers fans

快啲死去籃網慢慢迷啦懵撚 籃網+猁狗 岩撚哂你呢件垃圾

前人種落嘅屎
Magic清到都俾人屌

而家randle好大機會走

留馬快撚d deal啦

Per source, Jimmy Butler has informed Cavs that he wants to stay in Chicago rather than be traded to Cleveland.

pg13 ball Ingram brook larry
zu jc ennis david black

清到俄佬仲要有pick有得兩年約既lopez
比Dlo去籃網岩架啦 比佢專心打波 又多機會

trade埋BI啦，要PG嘅冇位佢打

如果lakers 可以
ig pg13 lopez ball
其實個陣好好睇 我會好期待

咁你咪要改名

Randle

咪搞2nd pick thx

其實IG同PG應該可以夾到2,3位OR3,4位。GG組合

我都覺得randle可以留，起碼可以搶到版

應該話剩係留到Ingram就夠
話Dlo有潛質果D真係笑死，
未pick已經知Dribble冇，速度冇，射波更加冇，身體質素又冇
呢兩年亦睇唔到半點希望

係湖人d新仔係咪要打到mj, Kobe level先有得留低🤔

BI打2唔夠快
PG打4試過唔work, 除非叫佢打2

系無SPEED姐

有見地,GG LA

識波帝

Ingram all star之後既表現已經夠

未pick之前乜柒都無又會做到2nd pick 定係湖人由2nd round 30th pick撈佢上黎做榜眼

True
純粹唔捨得

PG,BI輪換咪得囉，B仔點都要幾年時間develop架啦

btw, 恩地

all star後表現dlo打得最好啦

g

射波冇？笑話嚟？

Ingram果d先叫潛力打半季已經咁大分別
dlo打左兩年仲潛緊

OKOK 恩地恩地

準一場閪一場

射波冇？笑話嚟？ +1

破咗年輕得分紀錄叫潛緊？

進取d B囝可以打1，牙波打2

DLO好撚勁LO其實

好似跳左DD

PG=BALL
SG=IG
SF=PG
PF=RANDLE
C=LOPEZ

B囝今年都打過1

Agger
特別係球商
盲反唔好講佢仆街嗰球

其實Dlo係有潛質既 問題佢呢兩年丁屎進步都無
場上又唔集中 場外又搞單NICK YOUNG出黎
希望佢去到爛網會專心打波

話dlo完全無表現果d都唔知今季有無睇波
我今季睇左幾場 覺得佢打得好喎

DLO呢個撚屌,球商好高

我睇7成左右

All star game 後DLo 同b囝醉好

咁暫時又未見到好撚高....

可以話系全LAKERS最高,咁樣OK?

系 我睇左all star後幾場 dlo真心吾差

吾反對

雖然成日屌dlo
啱啱睇到個trade 心酸左一陣

系LO,所以覺得,交易佢吾明智

一定係B囝

我敢肯定B囝未來系asg 常客

all star後 Ingram命中率有47.5% Dlo得42.5%

不會吧~DLO D PASS 都好D,不過如果BALL真系打得吾好,又有變數,2年後簽番DLO都OK

Dlo幾分呀撚屌
候活有年三分100%
咁係唔係三分王？

Nets 肯定會offer max 比DLo

[red]Ching Ho Ball[/red]

daj仲撚高 係咪第一中鋒

先唔講dlo有冇技術速度
我個人幾欣賞佢頭兩年
把握到好多clutch shot同answer ball
覺得佢有個份鬥志去打波
雖然真係一場閪一場好
jc都有 但係我唔係咁鐘意呢佢個類球風

+1

Dlo 18.5 Ingram 13.2 有咩問題

第二年15+5
咁都叫廢
點都算中規中矩啦下話

B囝使用率仲要咁低都交到成績

話佢水貨真系用屎眼睇波

差成5分喎清
同埋一個主打外線
另一個內線
你話有冇問題？

其實佢asg後進步都大 大約4-5場好波先閪一場 係有段時間要佢打bench就連閪三四場

不過其實你睇BI動作啲協調性真係麻麻，天份真係未到大家吹到咁高老實講

兩個打法有幾撚唔同呀清
一個射多一個剷多
命中低得果5%仲要多咁多分
真係 我都唔知同你講咩好了

同埋你估係佢想閪？
湖要擺爛 唔通你搏盡？

想睇下Dlo asg 之後個stat

打個後場連續兩年得果40%都叫有射波
唔好笑死人啦好嗎

daj 12.7 71.4%
cp3 18.1 47.6%
daj>>>cp3

膠都費事俾你

190磅都敢同人打身體對抗呢點好欣賞

心態無問題
係要搞好射波先

改一改
dai>>>>>>>>>cp3
咁樣差唔多

我羅

事實

駁唔到
學友清好波

Lbj有機去lakers

駁唔到

咪撚搞

即係我睇左20年波，都未見過有人打PG FG%低得咁可憐
咁都覺得冇問題真係冇野好講

而家真係望波囝有佢老豆吹到一半咁勁就夠了

係依家呢個年代推唔起fast break 既pg 已經要扣佢五十分
b 仔第一年做呢樣野都好過dlo

家下Ingram打底架? 一個frontcourt 一個backcourt?
打法唔同就代表命中率可以低啲?

下限Jason Kidd 牙

不了

呢樣又無得否認

跑得慢嘅pg真係難搞d

上定下牙ching

下

哈登扣咗五十分未？

DLo可以做傳嗰下嘅

唔講了
用你username答你

Lakers Projected 2020 Lineup

PG - Lonzo Ball
SG - LaMelo Ball
SF - LiAngelo Ball

Westbrook命中咪又差唔多
第一年.39
第二年 .418

CP頭兩年都係.43

希望牙波可以令我由迷羅變迷波😭

好奇問下點解你會覺得harden 推唔起快攻

唔岩既睇埋jkidd

Ching 你出名反羅
幾時入過紙迷羅

反羅狗不嬲弱智

Season 個陣潛哂水要靠個trade 出黎咬人

下年Pick都冇呀
題外話，覺得LaMelo啲動作幾soft過人做得幾靚，不過其他野同佢呀哥冇得比

牙滿不嬲迷羅

Undraft 牙

原來牙滿反羅

先唔講其他
拎43%同40%比? 無野呀

dlo 衰既係paint area 命中
係league 下游

Tank every season

LaMelo easy layup 都炒粉

見果位清講到睇左廿年波，諗著好好同佢討論下啫

好奇問下點解你會覺得DLO 推唔起快攻

又隻揪了

系

班友屈夠未

可能佢睇足球

見你話未見過低得咁可連先搵westbrook你睇
CP個stats話你聽強如波縮頭兩年命中都係比低得可憐嘅DLo高3%

伸利：覺得DLo全完冇得同WB CP比，不過用命中黎話佢低得可憐同廢呢樣唔認同

由牙波同B囝帶領我湖重返榮耀

Champ左SL先講啦

諗番上年夏天其實做咩撚

兩步棋害左湖人

Jim Buss仆街死

可能波打到曉飛呢
咁嘅話咪冇行錯

愛滋佬幫緊湖抆屎

mitch, jim buss

唔用上帝視角都知俄佬一定伏

老鄧其實可接受

4成命中率都叫低 最多叫命中率唔係好姐

我調返轉
唔知deng 有乜撚野用

唯有希望少煮去到爛網打到風生水起

之前係咪有人話開個迷羅post

咪玩啦

breaking
dlo 9號pick 換唔到

牙滿坐完監之後迷羅了

據記者Mike Fisher透露，湖人在交易之前層聯繫小牛，希望用Russell換取小牛今年首輪9號簽，但小牛並不希望放棄9號簽，從而拒絕了湖人。小牛可能會用9號簽選擇組織後衛Dennis Smith或者法國的年輕後衛Frank Ntilikina。顯然，小牛認為這兩位新秀控衛比Russell的價值更高。

橙

比你講中左真係淨係值中上段

水魚網隊

支持

人地做好哂workout
好難呢一刻叫人同你換既

#898 Dlo

笑撚死

天意

今日呢度真係一片愁雲慘霧
希望pg快啲done deal啦

過咗一朝我總算接受了
只望magic做好後續trade完成我羅最後既擰西assist

btw 會繼續G持少煮

我覺得係西書

少煮

唔想要西書
想要撞牆

人都死左啦

積下口德啦

繼續支持少煮

揀過個number la ching

吊你老母

教練

見唔見左邊 有我地下年既正選PG

儲assets唔係用黎換唔通放銀行做定期咩
何況點解會博得一冠
都係個句，要等gsw退呢d咁無大志既做法又唔無謂

BrockNastea 84 指標 8小時前
I hope DLO dicks us down every time he plays us

[–]NabbyH 57 指標 7小時前
DLO hits game winner in Staples and runs up to magic "I've got ICE in my VEINS, WHAT YOU GOT IN YOURS?"

[–]8/24kayvonrez[🍰] 62 指標 7小時前
HIV

大家放心Ball會拯救湖

屌都唔知你地sad乜撚同嬲magic乜鳩,明明依個係good trade黎,講緊可以有三巨頭呀柒頭
你地根本就係迷羅唔係迷湖,唔怪得小圈子死傻西屌你地老母,你地去迷網啦

撐,倒戈個時可唔可以同我打爆阿波

少煮堅可愛

系.....

pg b.lopez ingram

ball ingram Lopez

清走俄佬

清到俄佬已經可以話神作啦

原來依家係小圈子post迷羅都唔得，要俾人問候老母

你估你邊位呀

Lopez都叫巨頭

講緊係PG + 另外兩個Max level既球員
先叫三巨頭

勝利球迷寧願買球星
都唔肯培養新球員
我望唔透邊個先係真湖迷

一黎你覺得gsw仲有幾耐時間玩？
二黎你覺得gsw完左無第二隊上位？定你覺得lal係繼gsw之後最好球隊？單睇76ers potential都好你幾條街，未計塞仲有一堆未兌換既assets
三黎你覺得lal憑乜要班新仔同你留3,5,7年？

人地真湖鐘意隊波個名
我地假湖鐘意隊波啲人囉

第一步已經行左出黎
都已經改變唔到
可以點?

原來勝利球迷係咁解

真湖迷會希望隊波一直墊底?

我都鍾意湖個名
但至少唔係下下都買巨星求一時嘅勝利
我願意為湖人等多幾年 甚至十年，廿年
紫金皇朝唔係一朝一夕

Agree. 有3巨頭，先吸引到高質素既綠葉球員。
湖3巨頭（如果真係組到）都唔會即時挑戰到湧，冇默契都係死。隊波有左固定班底，起碼打兩季先磨合到。到時湖磨合完成，有望挑戰到湧。

湖由odom 走左個季開始，個班底好似未固定過，季季starter 緊有d位唔同人（好似係）

咁同獌有咩分別

Magic Johnson 假湖迷

依家咪留左兩個係度做親生仔
ingram + No.2 pick

雖然我都幾唔捨得dlo 同埋唔鍾意ball
但可以點?

重要依兩年只係入到四強 甚至八強
之後巨頭走哂 又回到起點
咁值得咩？

三巨+ 希望兩個合符magic 預期既新仔
+ nance zubac係後備
絕對有得挑戰gsw

As @ShamsCharania reported, Lakers did not guarantee to Lonzo Ball's reps they would select him. But I'm told his camp feels encouraged

d巨頭走曬，自然又有cap 去再簽另一堆人

dlo 都走撚埋，仲唔encouraged咩
老實我就好想同suns trade 要fox 算

或者咁講，你係咪覺得比時間
dlo+bi+2nd pick就可以上到3個all star level？

因為個根基唔好，就係咁簡單
依家仲有ingram 同 No.2 係度，三四年係，佢地先完新秀約
打得好既，一定有吸引力

至少都一個成材
到時交易都唔成問題
但依家明顯係想直接衝擊冠軍

2nd pick唔敢講但係羅b

咁dlo 唔走都走左囉
可以點，cancel trade 咩
咪唯有繼續支持佢
同埋希望其他兩個young core 可以成材

你唔買巨星點引其他all star黎？
事實擺係到靠班新仔只可以簽到垃圾
Pg呢d機會可遇不可求，pg同吾皇playoff互爆，佢一定係巨星料只欠一個東風

點解講到ingram 同2nd pick 好似走埋咁

記得上年暑假仲話Nick Young trade硬
點知今年白頭人送黑頭人

同埋你地明唔撚明一個標誌性球員係好重要
就好似Kobe td 美欺
係成隊嘅靈魂
不過講多哂氣
你地都只係求冠

其實Lopez 係唔係可以再trade 換野?

佢得返1年約, 而且今年都仲打得, 理論上都好岩好多隊波,

Lopez +27 28 pick, 都應該換到好多好野

靠dlo咪又係唔上唔落

組成咪可能夠打

唔通靠dlo個廢物咩

咩可以點，你係連登講到曉飛都唔見得有咩用都係講吓發洩吓姐

BTW個trade好似真係未official?

2nd pick同 Ingram 走左?
係咪走左先?

Pg13就係個個球員

你唔好同我講dlo個垃圾係icon呀

五六年後dlo未必唔夠pg打

大家都支持湖人
只係方向/睇法唔同
無必要分咩真湖假湖

咁其實可以只簽pg嚟
同班新仔夾吓先
Pg年齡又唔係大
等一兩年唔成問題
同埋pg同佢地夾唔夾到都係未知之數

所以講多都哂氣

話就話三巨頭，就當PG肯黎，咁其餘兩巨係邊個我覺得d真巨頭例如Westbrook LBJ就算有PG係到都未必肯黎

搵人開po先世界大戰啦

唔係 untouchable

一定勁？
同埋你唔俾全部都打得勁？

靈魂都要有返咁上下實力先有說服力ga

兩年後

相信迷波 會多過迷羅

真係睇好波仔